神盾局主演女星表示不能接受白宮講「中國肺炎」

同場加映節目統籌都表示不能接受

wfc 死臭閪 返去奶習近平屎眼啦臭閪

unfollow 左，原本好鐘意佢

who ?

過氣女星

其實點解呢啲人會咁偽善
又唔見佢地話接受唔到日本腦炎德國麻疹中東呼吸綜合症?

搬去中國住囉

Logan paul舊菜

本身佢就係混血兒
老豆姓wang 原名chloe wang

中美混血的汪可盈出生於芝加哥。父親Bennet為華人，是一名投資銀行的理財顧問。母親Stephanie為美國白人[3]，是一名內科醫生。藝名的「Bennet」取自其父之名[6]；家中有六兄弟，三個為血親，其餘是收養的。曾就讀聖伊納爵大學預備校（St. Ignatius College Preparatory），15歲時搬到中國和祖母同住，在上海及北京學習中文，並展開歌唱事業。

垃圾

屌 入去屌過啦 好撚多支那人呀

斯德哥爾摩症候群

支那人嚟

支那中國外交部發言人趙立堅公開質問美國與美軍，唔係質問你個二打六，咁唔係由大統領同美軍嚟回應支那中國，唔通由你嚟回應咩? 磨豆腐磨到傻咗? 秩序係邊? 屌你老母臭化hi，cnmb，操你媽逼。

針唔拮到肉唔識痛 等中肺炎先知死

又一個法西斯中國人

中國人

佢講用真名連試鏡機會都冇。一改藝名就無問題

卿本佳人

ching chong

比logan paul 屌過

Who the fuck cares?

we can say america virus to hv 加速主義

套劇根本on9，用avenger1死左既coulson翻生撐起成套劇

unfollowed

Celeb opinions = nobody fucking cares

wiki 話佢中美混血,唔怪得啦

其實身邊有華裔美國人係支持香港示威者，但都好憎’chinese virus’呢個term，因為會令長居美國既華人都俾人歧視(講緊佢係土生土長於美國)

利申: ‘wuhan virus’

呢啲所謂荷里活影星真係好嘔心

佢接好多大陸廣告
本身都好中意佢，依家不了

其實我諗大部份呢啲明星依家對Trump嘅指摘好大程度係佢哋跟本唔知邊個係趙立堅。佢哋跟本唔知點解Trump突然態度180度改變。一知半解咁以為佢依家突然挑事係對民眾對防疫不滿嘅不負責任

因為喺中國搵好多錢

Agreed

被黨收編的海外黨員間諜

唔識呢條女揮手區

又一個共諜自爆

左翼係咁上下國家總有仆街嘅人
改唔變事實

訓左幾耐...

共諜無誤

美國流感咁佢點睇？？？

美國流感
然後佢扮睇唔到

美國好多主流霉體為左反侵走去奶共

又係d不問緣由嘅傻西
係因為支那人無啦啦叫人交代
生安白造話係美國走去武漢放毒
人哋先反擊句句中國病毒

白痴女人淨係睇個結果
就話歧視，衝出嚟左膠大愛上身

強制遞解出境

啲愚民根本未睇清楚中国依家其實係accuse緊個病係佢自己國家既軍人帶比中国
你個總統係維護緊個國家姐，你走出黎吠？
你係傻鳩奶共定係間諜？

死垃圾
又7啲戲又屎套戲又on9
屌你老味唔死都冇撚用

COVID-19 = China Originated Virus Diesease 2019

屌，同過垃圾一齊，都知智商有限

入籍中國，中國歡迎你

其實hollywood十個有七個都係反侵+左膠㗎啦

Fuck u bitch
Whore

一個武漢廢炎就係成塊照妖鏡，清楚顯示晒邊班係奶共狗

原來有垃圾基因

蠢西

黑提嚟，之前ig story唔小心露lin

神盾局間諜

連登仔冇出過國唔知人地歐美歧視幾嚴重
佢有中國血統咁講好正確 咩都話人奶共

班撚樣成日話h1n1點解唔叫America virus
但係google下就搵到h1n1源自墨西哥
一講Mers Ebola Spain-flu就視而不見
兩個唔同世界既人

神盾局已經俾九頭蛇入侵曬啦

條女同logan paul一齊個下已經覺得佢有問題 點知真係on9既

樓主Pin this
真係好重要

本身歧視已經嚴重
白皮豬唔識分亞洲人樣
海外香港人同台灣人會好慘

唔係點叫攬炒？

法國M狗全部都奶共

根本中國人以外就唔應該叫做Chinese

講番#ChineseVirus好啲

15歲去左上海 知咩事啦

咁明白佢點解唔like 呢個詞語

攬你老母炒咩 比外國人歧視唔同香港人歧視大陸人 外國人癲起上黎有板你睇 真係會打人 你成世唔諗住去外國就無所謂 唔係既話你遲D去旅行都比人叫diseased bitch 追住黎屌

咁維護中國
點解唔用中國人姓出道

其實佢地似係反trumptrump多過真係覺得中國病毒有問題

佢到時會怪美國政府

借題發揮姐

少數派仲以為自己係主流。

你演員黎架咋
以為自己真係神盾局特工？

點解好似見親你回post都係呢句

好失望 我都好鐘意佢
Chole bb

唔識你喎小姐

原來

每逢有呢類討論歧視既post就一定會有人衝出黎話「連登仔冇出過國」

套劇好垃圾
好似仲有個演員係澳門人 卡通片花木蘭個配音

China said covid-19 is from your american west wor
White chick

呢d荷里活垃圾左膠出黎反多幾次就岩
個個當自己KOL
其實本身d人唔睇新聞/冇理 或者好少理
睇到呢班鳩屎演員佢地就會唱反調咁屌
一開始trump係點贏? 就係贏呢班最憎荷里活左膠既’沉默大多數’
唔係講笑 我真係識有唔少美國人都係咁
佢地已經廢撚事上網同呢d人嘈
但一講起就怒屌snowflakes/ lefties
人地唔同你網上罵戰你就當人on9唔識野
你估佢地真係弱智架咩
唔係你d垃圾演員出黎講兩句係ig到打篇文擺個嬲就呃到人

支那G

邊位？

最多咪去日本

失望

劣質血統冇得變

Logan條女
不過兩個都係柒頭嚟

中國人,預左啦
留在美國只係賺美國人錢
心仍是紅色的

平胸雞

即係肉便器啦

咁叫Chinazi pneumonia.

七個咁少？
一個撐 trump 都數唔到